文宣要人！！煲大藍絲掟磚TK 加上水恐襲！！

除左黑警殺人，政府公開攻打大學，
一定要講埋親政府人士嘅暴行！
記住，佢地以家係罩都唔撚帶，
明目張膽攻擊市民呀！！！
仲要完全無因由，兼無後果！
一定要推埋去國際戰線，
等國際知道除左政府用軍事武力鎮壓，
仲要加埋親政府鄉黑接力虐打市民！

推